朱凱迪表示18區不合作運動交比連登

佢話泛民講三罷無實質大嘅功用，要靠連登同隔離登嘅朋友醞釀同埋發起18區不合作運動。

on9

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

兩登都和解埋啊？

無認真理佢9up
但真係有講連登

同不合作運動相似，我覺得超合作運動好似好啲

FACT CHECK

link呢?

真
現場聽住

搞大佢啦

因為民陣不可信丫嘛

難既比你地

易既我地舐晒

有咩問題
各有各做姐

明推你去死。

真
佢話依種抗爭傳統政團/民陣唔識做

各有各做啦
18區不合作擺明唔適合泛民搞啦

隔離登? 仲有人咩

其實都算合理結果...

你咁撚小器咪撚再出黎啦
車費都問民陣claim返啦

不合作運動 唔好搞地鐵呀 上次差d焗死

其實已經做緊 , 不過似乎呢度嘅5 毛好驚

返去大台唱歌啦柒頭。

唔好又屌人拎光環啦
動員不合作有乜問題 連登不嬲做開

唔好睇少連登影響力
新一代議員/政客個個都有睇開

唔理佢係咪攞光環la
依家連登影響力係勁過泛文影響力好多
比我地搞係會好啲

佢有講錯咩？傳統政團的確係唔識搞呢啲，反而自發組成既效率仲告。

而且去到依家，我未有見到邊個人或者團體有特等出來攞光環，可以見到佢地真係有心避嫌。

高

俾你搞又鬧，唔俾又鬧

咁應該點搞

不合作運動未同鳩嗚 有人掌握唔好 個畫面比CCTVB會剪到好難睇

柒撚懵懵比差佬拉左就出黎叫春

我無所謂 成功就得 唔介意做炮灰

你條小器怨婦真係好撚煩

矛盾大對決

推

你個陰陽人好心收收皮先啦
仲未柒夠？

民陣除左叫人捐錢同申請不反對通知書重有咩識做

你做咩總知反政府都會剪得好難睇架啦。
仲掛住cctvb 做咩？
到今時今日仲睇cctvb 都唔會係同路人啦

各有各做

佢肯帶頭做先係擰光環

慢慢磨啦，咁撚易集中到人升級，玩撚完架啦。

有光環先有號召力，呢樣無得抵賴
今次係合作得好好

唔夠你班大台打手煩。

靠班鍵盤戰士
兒登仔

你返去俾人屌屎忽啦，陰陽人

Good

第一個不合作運動一定係同cctvb開年 轉走曬所有人d台咪撚睇tvb 搞我老母 屌你老母

請善用起底功能

泛民:睇公眾頭做野

對住二百萬人上街射到一地都係就真係未柒夠啦。

真係靠我地計劃！？

唔好互屌
連登有人提議就睇下點做
唔好理朱凱迪講咩

縮埋返去玩投票添，政黨又贏。

.....咩料

你班友平時就指指點點話人唔識做，而家人地認唔識做呀，開名交俾你做，你地就話人拎光環

事實係要我地私下組織喎 佢地叫得郁幾多人？

各位兄弟爬山唔好俾唔好五毛、分化撚搞事

哦
即係現場冇人條友支笛
諗唔到點膠化件事
好事黎

18區不合作加示威要幾多人？200萬人出嚟同你行姐200萬人同你一齊做？

可以搞地鐵send 長輩圖運動未？

如果泛民帶頭搞,我驚下年選舉攬炒咋,唔好咁快屌泛民住

有聽到打左個突
連登仔有重任啦

鍵盤建國唔係講笑

而家無大台，將個主導權交俾我哋，咁我哋要好好把握

佢咁表示其實無問題

你諗吓呢個星期大部分動員、文宣、物資都係由連登散出去，證明咗連登已經成為咗一股動員力/號召力，而重點係，我哋係一整體嘅同時又係獨立個體，唔需要有人因為咁而負責，所以個決定唔見得係壞。

BTW已投贊成

有咩問題？事實係得連登不斷提出而且真係有人參與喎

有咩問題，唔好妄自菲薄，今次連登真係其中一個大抗爭基地

你要大家肯做其實好難

點都好 連登仔靠自己

612 已經係連登先發起
地鐵不合作又係連登發起

On9 至極

連登=大台

認同

又分化？呢啲moment唔好係唔係都屌好冇？做咗嘢先

咁其實 X登都係一個勢力黎既 當年都幫手推左范國威上去

你做個on9社區主任仔，立法會拎100幾票，仲出黎周圍搞分化，就真係柒啦
諗起你選舉論壇個陰陽樣就想笑

話佢搶光環又好
推連登仔落下把都好
只要對件事有作用我覺得可以接受
一來政黨的確需要光環，魯莽搞不合作運動隨時失去選票
二來我地連登從來都係聲名狼藉，又支持港獨又偷拍女學生，受多少少人怨氣冇乜不了

連登真係成為推翻港共既最大勢力同集中地 連登仔加油

收皮啦朱凱迪
你地唔好搞咁多無謂野得唔得

連仔頂唔頂得住就快出10億比QQ,阿里買

贊成

大家都幾難服侍，佢搞又話左膠大台唔響應喇，人哋俾你搞又話光環佢攞

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

所以一定要揾人代表到連登嘅聲音，咁樣嘈只會重犯5年前錯誤

動員能力有邊個泛民政黨夠連登玩

現場聽住

又分化
不分化 不篤灰 不割席

好多人，多人過膠登

真 我一直睇住live 聽得好清楚
佢仲提左好多次連登

衰D講句
外媒講個種 新式抗爭模式你地又要打哂飛機 話連登可以兼任大腦做下資訊傳遞
宜家就Apply緊呢種模式 你地又要話人地冼鳩你

點解要交比連登 (或網絡平台) 呀?
因為今次真係無大台呀嘛
除左民陣用黎遞紙申請集會外 今次想搵邊個做槍打出頭鳥個隻雀?

提連登&高登 係因為相對自由 & 有好多資訊
唔通去babycomdom 香討比人del post咩
定係你想一個議員fb做統籌 然後造神2.0?

至於話好野佢地拎 醜人連登做
連登的確係好大可能會做醜人
但我覺得 做醜人既原因係因為on9太多
例如個個 七一無回應就反攻禮賓府 成立臨時政府 個post 居然有千幾正評
與其話人地 冼鳩你做醜人 倒不如話連登本身好多 一步到位 非黑即白既人

利申 其實我反對朱凱迪既提議
因為連登太多鳩up勇者 一旦擺呢d人上台 肯撚定得意忘形做醜人

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

邊到睇到佢拎光環
仲有
我地目的又唔係要拎個光環俾自己
可以撤回嘅話俾個光環其他人真係有所謂咩？

咪分化
而家唔係講呢啲嘅時候

真 其實有得諗

唔係話要搞分化
但高登成日數臭連登
真係好難相信會和解

佢提出呢個新意念 認埋自己係傳統黨派
傳統黨派暫時唔識搞呢類嘅運動
講得白啲根本6.12連登都係集中消息發放渠道嚟
你地屌緊乜野

回歸策略討論
謹慎行事
首先要KEEP住SEND長輩圖
同埋廣播黑警片

高登撚有人上咩 朱狗

你地啲陰毛論
人地認同有號召力過佢地
又話係想畀豬頭骨你
各自爬山 目的一致

你叫民陣班ON9收聲先
就算伍展邦真係仆街都好
都唔係呢個MOMENT出POST走去清算人啦

佢無撚野呀?自己販民影響力咁大唔吹雞

到時民怨四起準備同連登仔割蓆?

認真架 佢叫我地比啲創意
始終由佢地發起唔多啱規矩

佢吹完雞叫我地出黎 9叫幾下就叫地返去諗野

不譴責 不割席 不分化

冇問題，今次連登真係做咗勁多嘢，所以依度都係主戰場！所以各有各做，唔好被人挑撥離間到！

保連燈

佢地剩係識騎劫

兩登不嬲都無乜道德底線
其實做呢D野就岩

收到

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

推哩個po
叫到越多人越好

不割蓆!

想幫手俾光環同曝光俾地區工作者
增加區議會勝算？

佢攞到咩光環

公我贏 字你輸

冇錯

唔你講嘅係事實，我絕對認同

但同一時間，佢都講緊事實

試下佢地叫人叫不合作運動，直係鬼都唔show佢

屌佢係啱，但呢一刻我地仲需要佢地同我地同一陣線

我地需要佢地，佢地始終有佢地嘅功用

到投票個陣， 我哋會記得清清楚楚佢哋今日做過啲乜

咁快內訌

諗下有咩計仔好過

完全無問題喎，各有各做，集思廣益，有好嘅做法巴絲們自然會跟，唔好嘅自然會ban。

連登一眾鍵盤戰士急不及待想玩玩了

咁係咪可以開始傾啦？

大家今次想點做
喺早上繁忙時段佔領該區主要公路？
紅燈過馬路跌咗嘢，大家幫手搵？

連登真係今次政府運動嘅重心
連仔要頂住啊

雖然兩登有心結，但今次大敵當前，暫時放低成見合作先，大和解啦好嗎

連登大台 正式啟動 獨立救港

大台咁撚柒驚呀，好驚啲人唔肯走呀？連朱閪迪都要幫手開聲叫人走。

我都覺！
佢地叫人做不合作運動我諗真係啲人當佢阿茂咁聽，搵鬼睬佢！
如果其實係連登度反而仲有啲爆發力。

成日話人地大台廢,而家畀個話語權你又屌鳩人,真係搞笑

支持
話on9既返去諗諗先

我覺得連登真係適合搞喎

屌你老母仲分乜撚嘢難做易做呀？
盡做啦仆街，贏咗大家都有得份架

點都好 靠自己啦

其實無問題 唔通因爲咁 又畀建制佔過半數議席？

如果當初唔係一車車送建制入會

就唔會有依兩個星期

唔覺得有咩講錯喎

做乜鬼野成班係到掛住提個光環

今朝先仲講緊唔好分化

而家又分邊個邊個光環

喂大佬，要贏一齊贏呀

2014過左架啦巴打們

其實連登未掘起個時,
D 議員/政客多唔多講高登架?

連登幾時變到咁大影響力

冇

仆街好撚多五毛波台狗帶風向
頂撚住呀

你幾時先有義士嘅覺悟?

佢係立法會議員
由佢嚟話發動不合作運動
佢仲唔俾人煮死

連登參與多啲都對件事有幫助吖
依加人地都唔係衝出嚟攞光環
下午開始嗌嗌到聲都爛埋
你估好好玩好舒服？
停止內鬥停上抹黑啦

講句公道說話，搞分化嘅唔該死撚返出去，多謝合作

各有各做！

咩光環佢拎姐
而家人地比埋個名份出黎喎
比個大台2登做喎
又屌？
點先唔使屌

其實呢個主意真係好好，我又唔覺得佢提議出黎嘅野，你地會跟住做呀

同感！
請停止分化！
我地做返我地擅長嘅
佢地做返傳統和理非
兄弟爬山！

唔知真定假
議員都係戲子，競選時果d 大龍鳳，我想嘔

同埋有d 選出嚟既議員冇乜知識，好似師奶咁，講嚟講去都果幾句，冇論點支持。

佢知道要分工啦，不過仲係唔明個玩法

隨機組隊係要互相溝通，唔係佢一個想當然，你講咩人地就要聽，人地唔滿意可以退隊

其實係打機咁樣，有人做咗Tank，就要搵人做補同DPS

隊友呢樣野係隨機，有時都會遇到豬隊友，咁就要磨合，你做開邊樣繼續做，其他人去補位就得，大家有默契識做就得，唔洗事前有個組長去分工

做好功課先，一齊組隊，邊打邊磨合
隨機組隊呢樣野就預咗有時隊友會唔聽人講野，唔係好似佢咁想當然咁美好

佢差少少就get到架啦，雖然我唔明點解鄺仔學習能力快過佢咁多啦

搵人pass個訊息比佢啦

推！
分化撚收皮啦

好啦 死線已定
再唔傾無時間 做得幾多得幾多
大家要批鬥到消耗哂民意係咪？

諗下有咩IDEA 先啦

我係為咗求生，唔係為咗求死，要死都係對家死，明未？中二病上身呀？

9up 連登強項

當年高登吹奏過咖哩飯幫佢谷到入尾席

後尾即刻反轉豬肚就係屎

咁事實係香港未夠亂
大家都仲可以好安樂咁返工
真係有好多人覺得做好自己本份就算
政府既野比政客做

依家呢個情況係咁穩定既社會係好難做到新既行動

如果香港係好亂
經濟唔好搵食都成問題的話
咁d人先面對政治/政府
真係有太多人好舒服

大家有無咩idea 有啲咩不合作運動搞到林鄭又唔太影響公眾

票呢啲之後先計
輸左呢場仗有票都冇柒用呀

這就是連登

其實有D野議員發起就可能比政府有藉口DQ
所以佢唔發起不合作運動合理

但民陣講升級升左好耐
除左音響之外都無升級過
廢到一個點

真係靠連登一傳十 十傳百發起不合作運動升級

屌你鍵盤之嘛, 怕條撚?

出嚟講乜都話攞光環，咁不如縮埋你哋自己做晒佢啦

做啦屌，仲嘈人拎光環
咁都唔做嘅話，同梁耀忠條柒頭有乜分別啊

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

冇 不合作運動點都會影響到公眾

呢場仗係要我地自己打架啦
2019啦
5年都唔識醒?

已經變咗互罵post
有無巴打開咗post集中傾不合作嘅形式？

其實冇錯

影響市民嘅野就連登仔做 光環就佢拎
叻

連登係反送中一事的確起到唔少作用
以前可能比人覺得係反社會嘅廢青
但各位連登仔女今次落晒區宣傳
又齊心咁將有關嘅post推上去
再加埋連仔嘅手動熱門精華
起碼資訊係好集中
要搵呢d上連登真係最快
所以唔好睇少連登
連登仔女加油

push

我覺得泛民同連登都應該落區宣傳
好多人淨係睇CCTVB，真係乜都唔知道
同時亦時泛民公開訂一個日子做不合作運動
畢竟佢地有號召力

從來個世界都係一黑一白
有上把就有下把
一陰一陽
互相補位

長輩圖？

講真Heidi都好勇武
我覺得只係忽略咗姐

不合作運動係長期做

大敵當前仲計邊個做多邊個做少咩
各位有咩做就盡做啦

分化撚想搞事

槍口對外
懇求各位理性討論
目前有好多唔同意見
就算冇共識最多各有各做
要記住
不篤灰 不割蓆 不譴責

唔介意做dirty work

反正見唔到樣.... 不過留ip留isp

唔好屌住，佢有道理。如果搵現實既政黨，團體去做，一定比人屌到化開，亦有可能比人鍊春袋。但如果由兩登做，做完係有可能比人屌，但風險相對細。因為被影響既人根本搵唔到對頭人屌，唔通你地叫佢上黎屌呀？加埋長輩圖既攻勢，將風向導向政府管治能力有問題，周圍笠笠亂，一定可以有成效。

各有各做，不分化，不割席，大團結！

我地主搞唔係問題 但係麻煩泛民個邊都配合下 必要時幫手同宣傳

老老實實，我覺得個日地鐵單野好成功

依家係泛民講乜都屌咗先？唔洗下下起哂鋼

依家輸緊五比零仲互屌

攪汽車嘉年華華係咪連登攪？無錯喎

其實都有noise
等同路人知道大家既憤怒

合理, 有咩問題? 要贏最大民意。
雨傘就係俾人話有人煽動學生

真
響現實幻聽聽到
全場歡呼

屌
We connect
好撚勁 世界大和解 和而不同

好 打完仗先鬧啦

又要分化

人地做就話搶光環
唔做就推你去死
你玩哂啦

佢地都未介意孤軍作戰，其他人得個睇字
你憑咩話人"推你去死"

不了，高登班仆街淨係識屌連登

一定有啦，呢d小小動作但大大影響力其實最好

有人發夢夢見不合作行動會點發生未？

g持

已經非常好既一個信息，泛民唔會割席，希望keep住

港台fb直播緊龍和道群眾舉手發言傾下一步行動

大家分頭做好小事姐
但唔好好似想推卸責任咁得唔得
聽左全程live 區朱嘅意思係淨係想做傳聲筒
乜都話係民意傾出黎 同民主派立場無關 自己無權代民主派發言
難聽啲講似想攞完光環就走

講得好岩

連登正式比立法會議員 認證

有無人另外開咗post集思廣益？我推嗰個
上面啲巴打問開始得未講到口臭

成日話人拎光環 其實佢地唔撚割蓆 我已經想幫佢含

鍵盤建國

佔領稅局、運輸署
超合作運動 去詢問處查問交稅事宜
問完排隊再問

佔領公營機構 將收費亭改做免費
參巧法國黃背心 - 收費站前一群穿著“黃背心”的人，“他們把收費站的自動擋板拆了下來，然後對來往的車輛說，現在你們可以免費通過這里了。
既不擾民 不輸輿論 又能攻擊政府

佔領地鐵
在中轉站不停上落車，e.g.太子站上旺角落，落完再上返去太子既車，完全合法不會被龜逗，幾千人已可構成比平日多一倍流量

三毛心急了
越多分化撚出沒=越能夠有效打擊建制派

怨氣連登仔受?
我地最唔怕架啦?你怕咩?

勇武係好，但佢做副手插刀會好過做隊長
佢有時講野會唔係好識停
落場打嘴炮應該無得輸

缺點係明顯領導力麻麻，又做唔到啦啦隊(太正直講野唔好聽)

如果要lead，就要諗下點樣簡略自己想講的野，簡單指示口號，決斷力都好需要

利申 真9up

叫多d人一齊做又比人話
不嬲網上戰都係好緊要
今次遊行咁多人，唔多唔少都要靠網民控制輿論

係自己區搞係咪第時面阻阻, 去隔離區搞好似好d

呢d創意咪只有連登先有囉

其實出邊d分化po like 既速度
同出邊每一個po都不停有人分化緊
我覺得一定狗或係到like操作緊輿論分化緊我地
大家可以睇返d po諗下
唔好比人利用到
記住睇完野諗清楚
見到一個人既言論
記住起下底先

唔好埋冤同伴
好似你覺得應該做咩
佢地都有意見佢㨂點做

覺得燥既就諗下
上個星期
如果唔係有人不停唱聖詩
我地可唔可以走得咁遠？

如果唔係612有人發夢
我地可唔可以有咁大回響？

記住！！！
我地之間唔係敵人

而且佢都號召唔起
林奠警犬迫唔到你返工
同時都冇人迫到你罷工
呢個時候係靠自己呀ching

唔好分化 我地要做得到

兄弟爬山！

小心三毛

第一非常好

第三
改為直情入閘落月台等人會唔會更加似佔領
或者繁忙時段不停來回中環金鐘

大是大非，跪求三登合作

平時點屌都冇問題，但係喺呢件上面，我們都是三登仔

佢地個朵好明顯唔岩搞
呢個時間其實唔係泛民分工, 只不過朱凱迪出到聲姐
實質上我地無龍頭既先係主導, 政治團體反而係參加者

點都好 我地都要加油

又要威又要戴頭盔

自己香港自己救
唔靠大台 自發行動

不過運輸署唔駛搞都已經長期爆滿

舊登三毛仲多過正常人

緊記兄弟爬山,各自努力,同一目標
不篤灰不割席不分化

嚟到呢一步仲亂屌人嘅傻閰見一個block一個

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

回家了

搞地鐵一定係最大槓桿
但呢度仲係太多潔癖接受唔到

你地覺得紅磡過海巴士轉車站，大欖隧道，城門隧道個d轉車站有無得諗?

喺18區主要道路跌神沙有無得諗？
見人跌 緊係幫佢執
執完通返一陣 第個又跌啦
大家小心啲好嗎？

下年真係諗投唔投票比佢
超區就投比鄺神 新界西要諗諗

其實如果講衝擊 衝國際金融中心係最有用 經濟癱瘓政府實出黎講野 不過敢唔敢做又係另一回事

豬頭骨就連登
光環就泛民

但係搞18區咪即係擾民？
會唔會影響民意先

這裏是連登!
這裏有力量!
這裏會團結!
加油香港人!
加油連登仔!

各位，唔該大家記住，大家係一條心，唔好分化，各有各做，互相尊重，唔好互屌，唔好中內訌！

北區佔撚左個上水唔撚俾啲大陸閪入黎

一大班人去商場示威係屈機
D龜唔會入去清場 唔會放催淚彈 唔會警棍無雙
有龜黎就入鋪頭睇野 d龜有種就入鋪頭搞事

每日去唔同場搞 唔好做死一個場就應該無咁大民怨

總要有人做dirty works

個呀叔好撚煩呀

各有各做姐
有d事佢地唔方便出手 要第三方行動 佢地先可以名正言順食著個勢上

我覺得要用快閃形式 無dress code

上水 羅湖站落手？

仲以為你話分批到各區唔同商場搞

合作結盟啦
佢地可以吸引班和理非
同埋其實佢有冇上過連登

分工正確喎
佢地負責門面野、程序野
有啲野佢地角色不便參與就民間自發
其實已經做緊啦

諗起當初既天琦 清掃上水粉嶺

連登嘅影響力係呢兩個禮拜發揮到極致

如果唔想太激進 繼續癱瘓港鐵係ok 起碼會引起人地注意先

本身都有18區tg gp會幫手support
但有狗依家close晒係咪要開番黎搞不合作運動

依家d人咁中意跑步

每日係彌敦道跑步抗議

諗唔諗得過

試過發夢見到
各區啲交通燈搞到唔著燈 或者油黑咗要大量狗維持交通正常
仲搞到我差啲遲到
好彩醒咗 知係發夢

各有各做
但有事上嚟團結槍頭對外

吓，民陣收咗咁多捐款。搭個大台鳩噏就算交咗功課，其他嘢就交俾連登仔無償推動。

連登其實已經係幕後大台啦
又有投票基制

認同 兩者一內一外配合得宜 先成到事

一場波有攻有守好正常
屌你個個想做前鋒 無人守龍防守

個admin要用太空卡
熄wifi 開vpn 喺屋企以外區域開谷

再用另一號碼入谷

呼籲各位開太空卡入谷 唔好慳

連登係第一影響力 仲強過泛民

認同，角色唔同就做唔同的野互相配合。合作先能夠成功！

其實認真唸下 612果日都係冇大台指使既情況下都可以組織到咁多人出黎做勇武 而且又好成功咁攞到國際注意 完全冇民陣份 依家如果要搞多次 乜民陣有冇做野真係咁重要咩 不嬲佢都係9up架啦 真係冇必要同民陣搞矛盾 一向連登都係自己有自己做架

推上去，大家一齊做！

夢境圖

最簡單，講膠鎖

始終群眾運動 佢地都唔想冒著自己搶光環嘅罵名
佢地作為支援嘅角色 有事幫手仲好啲啦

民陣太大，有一堆內鬼，仲要有咩事就縮埋

推
幫手推

民陣搞好星期日遊行，唔割席唔篤灰就由佢啦

其實我覺得連登第一次搞集會已經好唔錯 只係依家冇左方向啫...鬼叫連登本身群龍無首咩 但我覺得依家有冇領袖都唔重要 最緊要係清楚之後咩行動 同埋唔好唸住投靠其他人囉

岩既 連登好波

現場講嘅

ok想搞18區不合作運動
咁今朝早點解有班人又開大聲公叫人保住所謂民意
個女仔仲話唔好影響到人返工返學產生民怨
知唔知個陣搞到現場幾多人走左之後通車
你而家18區不合作運動未又係會阻到人返工返學
我真心想問到底今朝係咪柒左浪費左三罷冇升級？

重要咩？大事大非講光環？英雄主義？

諗緊，最好搞到政府 / 大陸旅客

呢到鬼才咁多 幫下手都好
佢地最勁咪和理非

暫時只唸到商場同金融中心

大家都係為香港 盡做啦

exactly.
應該係要同政府不合作又唔會太擾民
最好直情幫到市民
例如法國佔收費亭真係唔錯

上水：火車站
沙田：新城市
尖沙咀：廣東道

諗緊有咩舉動 / 站係可以令市民加分，例如咩收費站嗰啲
例如話影響政府收入，將本來市民嘅錢還返畀市民 （法國收費係呢個 concept

但香港好似好少呢類收費設施

利申：提出嚟希望大家唔好做，我愛和平yeah

連登真係多on9，比我地搞跟本就係最有效

又唔想付出又想要民主，咁同廢老口水戰有咩分別

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

發夢見到好多唔同地方報警 周圍好多違例泊車 夜晚又多醉酒鬧事etc. 有冇得諗？

淨係知好多專業人士
好多專業term都講得出，應該係醫生，律師
不過當時冇人會好似高海寧咁自爆

一陣人地話唔同意不合作運動 又會話朱凱迪係鬼

通力合作
不要因小事互屌了

不分化 不篤灰 不抹黑 不割蓆

不停做港豬不停問驚犬路都係辦法

其實佢巳經曲線話俾我地聽，要不合作運動先可以令政府聽我地講野，我諗政府都怕香港變成法國2.0。
不過算喇，暫時繼續和理非落先，繼續遊行唱歌口號嘉年華...
因為上星期巳經失去左進行不合作運動既最好時機...如果唔係民陣話6.16遊行，不合作運動一早升級左...呢家又要重頭儲氣黎過，但今個星期好明顯多左好多五毛同打手...應該都幾難儲了...(即出師有名)
睇黎香港都係不配有「真」民主，皆因有太多只顧自己利益(打工出糧)，或者掛住攞光環既政棍...
唯一希望只係等選舉...等泛民過到半數...得閒先有機會否決下中央下達既議案喇。

[請幫手推]621行動建議

點解咁講自己 你回頭是岸 我地唔會再當你on9仔咁睇

最尾果張可以請多啲胡力威或職安真漢子幫手，文宣上圖

發夢去室內球場企吓唔打波有無得諗

搞9 D保皇區議員辦事處先
係佢地盤鬥派單張, 挑佢地機
打電話/當面揭穿佢地反送中立場
或者地區一直未解決既問題(EG 交通)
低風險 + 長短期回報

其實特首辦出面嗰情況無真係咁差

站外其實而家有效果

每區有1700人就多過黑警

你係指？文宣 文宣真係要
唔係一班熱血文宣組同一班學生做宣傳
都未必咁多人 respect ✊

收皮啦佢，612果日見到佢係太古廣場對出帶撚哂口罩，又唔見佢有企出黎？而家就想出黎攞彩扮大袋？

老強全部變北美組合

聽下政府 毅進畜回應咗咩
聽日大家識做啦

鍵國大總統 － 連尼住

有冇d事係連返工既社畜都參與到？例如抵制某d野，一個共同行動
另大眾都有參與感，keep著個意識同noise，你知香港人幾善忘架啦

又要好睇又要有效，不如許個願睇下會唔會落隕石雨啦好嗎？

炒場!

Pish

之前叫MPF轉走中港基金
取消中銀戶口都唔錯

三登大和解

分化你就叻
垃圾

根本就唔撚洗你地班契弟出聲
香港人自己話事自己行出黎
洗撚你地領道

佢唔係香港人咩？
咪撚玩口水啦！

分化夠 係咪要開始討論不合作運動

槍口對外啦

佢都唔係傳統政治組織出身
所以佢好消楚
支持heidi

同意，所以大家應該要開始討論不合作運動要點做，策略係點

其實要進行超合作運動
做一件岩既事，但若果做得太多反而會反感
例如你本身好討厭林鄭
應該反而支持林鄭，但一定要人多，一齊支持佢，支持佢唔犯法喇掛
總之，你越想反抗就調返轉要超級支持

泛民: 睇市民頭做事

丫，彌敦道路權撚送貨有無得諗

唔係太明白，咁會有咩用，同埋會唔會有例子

18區人口背景唔同 針對番唔同區做野會唔會有效d？
商業區有d學歷既唔洗點說服，只需要迫佢地出多一步
老人區就要落多d力解釋，講下故，行動反而有可能被班老人家先入為主搞事

例如，建制派經常有支持政府既遊行，我地一齊加入，一齊支持政府，令到佢地既遊行無說服力，仲可能賺到錢！
簡單黎講，即係做返建制既內鬼

超合作運動係講緊一件啱既事渣正黎做
例如違法泊車周街都係
一般情況下好少人理
超合作就係人人都跟足規矩做 個個都舉報
藉此消耗政府資源從而拖挎管治

渣正黎做或者係做多好多都岩，即本身100分，做夠200分

本身做100分既野無錯，但若果將佢做到200分就未必係婇事，即係好心做壞事

筆者也有一些「超合作」的提議，老老實實，有些只是狂想，未曾求證是否可行(因為本人太懶)，僅為拋磚引玉。

1. 做一個求知欲強的公民，對公共事務有任何問題，都發送郵件或打電話到政府部門詢問。例如與教育局職員瘋狂討論大學學制為什麼是四年而不是三年、瘋狂詢問醫管局職員那間醫院的護士最漂亮、向審計署職員查問20年前甚至30年前的審計報告、向懲教署查詢那一間監獄準備用來監禁佔中人士，等等。

2. 做一個有正義感的公民，見到任何違法行為都應該舉報。看到有人紅燈過馬路？立刻打電話到警局報告！看到任何車輛停車不熄匙(多數是警車)？立刻向環保處投訴！見到任何可以舉報的東西都要舉報！

3. 在佔領區為警察打氣，狂播《香港生命》、《無怨的信念》(張宇人版)，勢必士氣大增；或者給他們照鏡，讓他們看看自己

4. 經常向控煙辦舉報有人食煙，當然，人是會流動的，當控煙督察來到後卻找不到肇事者，也不能怪舉報的人，對吧？

5. 我很喜歡寄信，去到那一區都要寄，例如情信乜乜乜，但又很沒記性地忘了貼郵票

其實除左1,2,4之外 其他果D唔算係超合作
5明顯係不合作

我認為18區不合作運動要太多人，太難操作。
我好想教訓那些權貴，發夢如果日日有千人圍要清算既人，幾令人開心。日日屌佢地老母！

1，2，4都有得諗。1，可以針對特定爭議議題去問。2同4簡單方便。